列貝利同小白級數是咪相當接近？

點睇？

紐亞同蘇狗級數是咪相當接近？